
                      Tal vez para el público joven de hoy en día...para los que de niños disfrutábamos con las originales, esto nos parece un sacrilegio... Muchos efectos especiales pero la esencia de las tortugas ninjas se les quedó por el camino. Tanto esta como la anterior remakes totalmente descartables.
Entretiene con algún bostezo que otro.
        
            